<resources>
    <string name="app_name">AKAKOM STMIK</string>
	
	<string name="title_ti">Teknik Informatika</string>
	<string name="description_ti">Program Studi Teknik Informatika (PSTI) merupakan salah satu cabang dari pohon ilmu Informatika dan Komputer, 
									yang turut mengembangkan bidang ilmu teknologi informasi. Adapun penekanannya pada aspek penyimpanan, pengolahan, dan penyampaian informasi 
									secara algoritmik dengan bantuan komputer. Tiga (3) paradigma yang digunakan adalah: paradigma teori, paradigma abstraksi, dan paradigma perancangan. 
									Ketiga paradigma ini saling melengkapi dan kait-mengait antara satu dengan yang lain. Secara umum ketiga paradigma tersebut 
									(teori, abstraksi, perancangan) merupakan prinsip dasar dari masing-masing bidang ilmu yang diwakili matematika, ilmu alam, teknik).
									</string>
									
	<string name="title_si">Sistem Informasi</string>
	<string name="description_si">Program Studi Sistem Informasi merupakan salah satu cabang dari pohon ilmu Informatika dan Komputer. 
									Program ini dikhususkan untuk menggarap sistem informasi dari berbagai sisi. 
									Hal ini meliputi bagaimana data dapat disimpan dengan baik, bagaimana  informasi dapat diperoleh dengan baik, 
									dan bagaimana supaya informasi yang dihasilkan dapat memberikan manfaat bagi yang menggunakannya, baik perusahaan, maupun perorangan.
									</string>							
	
	<string name="title_tk">Teknik Komputer</string>
	<string name="description_tk">Dilandasi kesadaran potensi pesatnya kemajuan teknologi elektronika, program studi Teknik Komputer jenjang D3 
									merupakan bagian Jurusan Teknik Komputer yang mengemban amanat melatih dan menghasilkan ahli madya yang berkecimpung dalam lingkup 
									teknik elektronika, microprocessor, instrumentasi kendali, dan telekomunikasi. Peran ahli madya bidang ini antara lain untuk menjembatani 
									level perancang dan pengguna teknologi, melakukan supervisi proses produksi, melakukan instalasi-instalasi systems dan networking untuk berbagai
									keperluan mulai dari perkantoran, housing, hotels, medis, sarana navigasi, hingga entertainment support.
									</string>
	
	<string name="title_mi">Manajemen Informatika</string>
	<string name="description_mi"> Jurusan/program studi Manajemen Informatika dengan jenjang D3 diharapkan dapat memberikan kontribusi untuk 
									mewujudkan kebutuhan tenaga-tenaga siap pakai pada semua bidang TI. Dalam mewujudkan harapan tersebut maka jurusan/program studi 
									Manajemen Informatika membuat kurikulum yang berbasis kompetensi.
									</string>
									
	<string name="title_ka">Komputer Akutansi </string>
	<string name="description_ka">Program studi Komputerisasi Akuntansi merupakan program studi yang berusia relatif muda dan dikembangkan berdasarkan kebutuhan tenaga kerja pada 
									industri yang menginginkan adanya tenaga kerja yang mempunyai skill di bidang komputer serta memahami akuntansi sebagai bahasa bisnis.
									</string>
	
	<string name="title_visi">Visi</string>
	<string name="visi">STMIK AKAKOM mempunyai visi untuk menjadi perguruan tinggi unggulan dalam bidang teknologi informasi yang bertumpu pada nilai-nilai dan etika kehidupan yang baik, 
							benar dan universal untuk mewujudkan peningkatan taraf hidup bangsa.
							</string>
	
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="nav_info">Info Kampus</string>
    <string name="info_kampus">Youtube</string>
    <string name="title_activity_profile">ProfileActivity</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_jurusan">JurusanActivity</string>
    <string name="hello_world" />
</resources>

